我朋友性陳，就黎生女，改咩名好

正經post

仔既叫陳仔
女既叫陳女

你知道中出個個男人姓乜 我再答你

性巫能

陳菁華

陳芷菁

其實你個朋友叫性陳 定係個姓係陳？

好明顯係朋友叫性陳啦
你當樓主on9架？

陳嘉欣
一呼百應

性

陳情

陳庭佳

單野我有份……
不過無謂跟我姓喇

張小小

所以先提議陳菁華

Sex: Male/Female/Chan

陳世美

陳妹

陳破處

陳初見

陳皮